點解lihkg高質高登咁多？

點解高登d人轉過黎lihkg會突然高質左？

多左好多"吾","甘"喎

係因為低質過唔到黎